國際戰線： 英國衛報-和你幫手寫

相信大家都知衛報搵緊我哋表達反送中意見，我哋團隊知道大家好想發洩，但可能力不從心，所以我哋決定和你幫手寫，幫你改吓grammar , 令英
國人支持我哋！
各位可直接回覆或到 @hkpromoint_bot 留下你哋嘅draft，我哋會今個週末和你改grammar!
光復香港，就靠大家

Format 差左少少

和你寫

投稿呀朋友！

自推

推下

再自推

再一推

推推推

多謝

寫嘢啦喂！

都可以用Grammarly
減輕手足工作量

盡推

都好！但我哋幫得就幫！

感動

要英文好嘅巴打

Push

我哋有一隊人架

我係英文差嘅絲打, 放心

大家記得bookmark個post, 寫好就聯絡我地啦

Grammarly有啲廢 但都好過冇 幫你check基本grammar同串字

搵我哋啦！

我琴晚寫左一大篇交埋啦

幫你推

請救救呢間黃店

寫左啦

我都好辛苦嘔咗一篇好耐冇寫大段嘅英文

做得好

拿！真係準備好！

Thank you

Push push

My English is so damn bad

幫你執返個order

We can help u !!!

Ho

人地出到聲問 咁低成本 去冩下啦
P 仔推唔到但推

推

大家要connect外國傳媒呀，唔好唔做，睇住上面我地出嘅文宣去寫一篇短文，好簡單架咋

Thanks

英國戰線都要打架！

正解

ho!

推呀，星期六唔係咁忙可以寫下掛？

Pish

推推 New Battle Line

g持

冇人聯絡我地

up

授人以漁會唔會好啲 費事你哋要改咁多篇文 不如你哋改完之後寫返啲comment俾返個作者 等佢哋下次可以改好啲英文 或者你喺呢度開po教

推！

push

Go to bot!

Agger

寫吓啦！搵我哋喇！

暫時收得多
諗住聽日先寫

push push push

push最後機會

多謝！

小弟諗唔到寫什麼 feeling
巴絲有無意見

可以寫下你想香港點，對警暴同政府嘅反應等等

明白了, 謝謝
明天放了工, 小弟試吓寫文章, 幫香港出一分力

又係你！